想買㗎二手SUV

想買㗎二手SUV 有咩好堆介
筆直around 70k 內
睇緊Audi q5 但好似好多野要整咁
想油低耗啲就ok
求推薦

得果70k 唔好學人玩車 plz...

諗住代下步咋住村屋 成日等車等好耐

講真你上28car一眼睇晒70k買到咩車
10年以上牛肺suv都okay geh
不過又殘又舊你都唔想渣啦

咁如果around 100k 呢窮撚想學人揸車

Jazz camry算啦

Kuga

Kia soul
真心好

Logo柒 成個byd咁

直接拆咗佢換BYD囉

唔駛浪費錢去換啦

認真答你 代步腳車
2400cc Harrier
RX300/350-400H 都係SUV 夠高身咁既價錢又坐得舒服

做咩鳩覆左咁多個留言

ok 喎 有得諗諗

唔錯架 我都鍾情SUV

逐個引用嚟覆返

真心上年一拎到p 仔就問左個fd 借咗架suv 黎揸
個感覺真係返唔到轉頭 又高身空間又大

Suv

不過我只係驚多手尾執/整

我都係揸完返唔到轉頭有錢多實出返架新車SUV 玩下

其實依家都差唔多夠 但係選擇困難症嘅我 成日心郁郁覺得咁多架都好似好好咁

但我轉左SUV覺得會登過之前揸hatchback
始終車身高 不過唔知關唔關日本車同歐洲車分別
之前個部係歐洲車 轉左日本品牌但英國做架SUV

我fd 果架係audi Q7 我覺得都係接受範圍內

樓主唔洗太認真
呢度多數係d無車 養唔起車 嘅鍵盤戰士

forester..

Lexus啦 夠㩒用

諗緊Rx400h/450h

舊款好7

我都覺啲舊款燈同新款嗰啲兩種設計嚟

加多4皮出架14年x3啦 不過你預整到仆街

又整到仆街？

我諗住Lexus夠了應該少野整過bmw

Lexus舊款不了 改完款2手平極都廿十萬
都係果句你出架jazz camry a3 a4 好過

窮撚想要suv 係咪真係無計

Btw a4都有諗過

Kia Sportage

Subaru XV?
28 car幾架2012年8蚊左右
第二代幾靚仔 住村屋多爛路
佢離地距大 唔怕整花個底

哈仔囉
不過算大食

幾皮 budget 仲要嫌三嫌四

想買Kia
不過坐入去個頭好易掂到車頂咁

出架柴油Sorento會唔會好啲？ 成十萬買架二手不如上會出架新好過，都係20萬左右

商用車牌喎清

如果日日揸油錢都係返到，今年仲要免牌費

新車仲有柴油咩...唔是得番二手?

去試下subura XV啦
我自己都住村屋揸jazz
我都想換車，不過未有錢

CX5揸左12萬公里無野壞

Lexus R X真係好撚柒除咗最新嗰款

加多少少 Q5 買 facelift後的
8速應該冇咁多野整

再唔係bmw x3 2012 打後的。。
用2000cc 245匹 好有力。。
上面果d rx 都係舊款柒到喊。。
自己上28睇啦

哈仔真心正
車身高，睇位易
後座d位都叫闊
尾箱勁大

利申
揸緊05年哈仔

幾靚仔喎又

SUV係近十年先興嘅野，樓主嘅筆直係搵唔到佢想要嘅野，搵到又要驚
一係買架舊少少，一係儲多陣錢先

Suv 大唔大食

XV真係好似幾好 我都考慮緊

只係想喺有限嘅筆直入面搵到最好嘅嘢

問SUV 大唔大食就好似問阿媽係咪女人咁
當然而家好多新款相對地冇咁食油 但嗰啲都其實SUV性能唔高

或者2013既Mazda Cx5 都應該岩buget

不過留意awd 油耗會大啲

想低油耗，點解要揀SUV，又要做雞又要攞貞節牌坊

有啲suv買hybrid 都要$1~$1.5 每公里

中意SUV 無理由唔買Cayenne ~
搵部舊D 既...

Tiguan 2.0 tsi 7速濕式dsg無咁易冧波箱 0-100 6秒幾好夠力

其實哈仔都仲好come睇

買架6000cc嘅三菱四驅車

俾多少少買林寶

你住村屋 不如睇下柴油版SORENTO啦 都係19萬